衝過去 能面對便發現 苦惱快樂也登對

屌